Rolex Dare Sub

勞力士黑色date sub 2006年買入，內圈冇字，請問放到幾錢？

$200 fast trad 見你咁慘高價同你收

好，留電話聯絡你！